[提醒]各位冒險者打怪 記得睇時間

各位冒險者手足
無論你係 劍士 聖騎士 射手 還是 魔法師
面對 兇悍無血性既怪物
要記得睇時間 回營地補血休息
個人打飛機意見
一. 怪物雜碎們雖然智力低 但統領雜碎的 Boss 智力有返咁上下
尤其接近凌晨時分 佢地會團積按兵不動 或後退作偽防守
作用就係 引你入深 或 令你忘記時間
令你無工具回營地 或 限制左你回營工具 [ 大忌 ]
喺唯一路線埋伏 大規模圍剿 等
尤其冒險者手足去新版圖打怪(唔熟地圖)就要更加小心 預多啲時間為妙
再者 冒險者 要提防怪物們既魔眼監視 增加回營工具次數為妙
二. 冒險者手足 雖然我地最近有 +攻 +速 效果
但都提醒多次
怪物血厚攻高 就算被你捱到佢一擊 到佢第二 第三擊 都會導致你重傷 甚至反被佢捕獲 從而令你暫時死亡 無法繼續冒險打怪
盡可能睇準時機一擊脫離 切勿貪刀 ( 魔法師除外 ) 切記攻略法 最有效果 Hit and Run
再者 藍/綠怪雜碎 可以唔洗慌 但佢一召喚 黑色精銳大怪 就多加小心 走為上著為妙
黑色精銳大怪 速度高傷害高 仲有手持射擊型武器 或 改良型近戰武器
以我地冒險者暫時裝備敵不過係正常
所以再提醒多次 我地冒險者最有效戰法 就係 團結 + 智力 + Hit and Run

放核彈都唔割蓆

盡可能睇準時機一擊脫離 切勿貪刀 ( 魔法師除外 ) 切記攻略法 最有效 團結 + 智力 + Hit and Run

冒險者手足知都好 都睇一睇

冒險者手足 可能會話我無膽 怕死
但記住長期戰 得一次機會 暫時未有復活效果
仲有啲有經驗既冒險者 已經暫時無法繼續一齊打怪
所以知都好 都睇睇